如果拍拖唔似拍拖 應該點做(2)

繼續圍爐取暖

分啦
其實她不愛你

圍爐圍到開第二個Post

分了 早分早開心

早分早著

好麻煩。。。
又要傾計又要呢樣嗰樣

有緣就會遇到的

分咗手就似返拍拖

好辛苦 好唔開心

都叫愛過啦 A0狗想搵個中意既都難

有時候唔係唔想講，係認為女朋友都會繼續係咁

我係一個好痴身嘅男仔，女朋友就啱啱好相反
一星期見得半個鐘，我好唔開心
女朋友又認為朋友重要啲，情願搵朋友都唔搵我
你教我點好

分手啦

我以為我地係互相喜歡 可以有未來
點知咪又係比人撚 嗰種痛真係呢

冇話點做 唔岩咪唔岩
當你搵到一個更好嘅人再睇返以前嘅自己
就會覺得好撚on9

有乜慘過中意人但比人撚